好多日都冇嚟m 點算好啊 唔想做媽咪😭😭😭

今朝我嗱嗱聲去藥房買驗孕棒
咁我返屋企驗尿啦
一除咗條褲我見到自己

原來我有條撚

Wow

唉。。。

好想喊

唉

好痛

我真係好唔開心